為咗轉移初選視線, 支共政府今日宣布停課?

明日頭條：全校停課